覺唔覺近一兩年皇馬巴塞開始調轉緊？

當初巴狗鐘意玩青訓，唔會亂買人，最多一季一個重磅收購加買後備兵，皇馬就瘋狂買唔信青訓。

但自msn建立開始，巴狗買人買到癲撚左，皇馬就拖丹開始玩青訓，而買人就收斂左，當然，唔知關唔關比人禁轉會事。

當日巴狗盛世，睇黎今年皇馬盛世開始了，最少都玩番5.6.7年⋯⋯⋯

吾皇有咩勁青訓踢緊

華斯基斯 呀辛斯奧 莫拉達 卡華查 仲有琴晚果個唔知乜名，周中國皇盃入三球

睇番巴狗最新既青訓，已經係10年出道既羅拔圖

證明玩青訓先最勁, 安sir 要諗清楚

收嗲啦負碌贏一場就係度吠
上季西甲邊個拎？

根本兩間大球會不嬲都有青訓架啦，只差投放幾多資源同D後生仔打唔打到上黎，水平唔得咪要買人囉

巴菜近兩季d轉會都做得好差下

唔覺
西波皇依然垃圾

放左daniel alvis

巴塞仍然無敵 今季都係我地拎嫁啦

阿辛斯奧唔係
皇馬近年買人鐘意向最top果班幼齒下手
好多未必係青訓 算係半青訓 再培養佢地成材
Isco 高華錫 華拉尼 卡斯米路 阿辛斯奧都係
反而巴塞近年青訓差左好多就真
搞到要靠買人 但買番黎又踢唔出個戰術

呢句真

自己走

而家皇馬b隊有幾個潛力股5m買返黎
黎緊中堅位又有個華利祖接班 j死人

Yes 你講嗰班全部唔係青訓

巴塞b隊班新仔大部分98年

基本上要等多23年先有幾個上到位
例如marlon(中堅，今年買，上場歐聯處子戰）
Alena, 加泰皇儲，上場國王盃入世界波
卡邦尼意粉，mujica, palencia, 呢d都幾好

我最睇好馬龍，alena, mujica 同卡邦尼

安歷基為左保份工唔敢用青訓

當年好多陣起，但已經離開哂